怪獸jj 我想問17年上影套金剛少少野

我上維基睇到話2020年會有金剛對哥斯拉
睇番1962個套"金剛對哥吉拉"劇情話係金剛打贏哥斯拉(好似係)
但之前上畫個套金剛睇個勢好似無得同哥斯拉打咁
定金剛真係好好抽有無多啲佢既戰績
我大怪獸入面最有印象係得王者基多拉